正式宣布 利狗係最賤種嘅狗種

輸波就靜啦 仲要係到周圍吠

自己派膠要拉曼落水架班賤種
完美演繹咩叫YNWA

輸自己仲大大聲屌人

我猁萬歲

根本無人想理猁 成日被害妄想症 不過成日輸係真係會痴q症線既

撐利本身都痴線㗎啦

輸波靜： 柒到冇聲出
輸波多野講： 輸左又要搵野賴
Ok you win